［緊急置頂］前線手足唔好再用遮陣同狗對峙/救催淚彈，一見催淚彈就即走，班狗會係催淚彈入面衝出去捉人，幫手推上熱門！

對付中資或者其他政府部門仲好，唔好再對峙，三個月嚟證實咗對峙真係唔啱我地班手足，有狗就即走啦好嘛，be water，唔好再遮陣，滅催淚彈

推

be water，唔好再遮陣，滅催淚彈

和理非抵制 提下大家

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

push

大家諗下12點快閃番屋企，等黑警收尾，個畫面幾正

黃大仙呀話緊你呀
走啦仲姐陣